- Leo Brouwer: _Un día de noviembre; Canción de cuna; Pieza sin título No.2; Estudio Sencillo No.11; Guajira criolla; Zapateo_.
- Carlo Domeniconi: _Alba_.
- Frederic Hand: _Estudios No. 1, 3_.
- A. Tansman: _Berceuse d'Orient; Canzonetta_.
- M. M. Ponce: _Preludios No. 1, 3, 5, 6_.
- F. Poulenc: _Sarabande_.
- Kováts Barna: _Short Studies for Guitar II: No. 1, 3, 4, 5_.
- H. Villa--Lobos: _Preludios No. 1, 3, 4_.
- M. Castelnuovo Tedesco: _Appunti: No. 1, 2, 10, 11_.
